# HighSchoolHelper

[![https://grianton535.gitlab.io/highschoolhelper/](https://img.shields.io/badge/coverage-100-green)](https://grianton535.gitlab.io/highschoolhelper)
[![https://gitlab.com/grianton535/highchoolhelper/-/commits/%master](https://gitlab.com/grianton535/highschoolhelper/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/grianton535/highschoolhelper/-/pipelines)

## Содержание

- [Описание приложения](#Описание)
- [Установка приложения](#Установка)
- [Наполнение приложения](#Наполнение)
- [Todo list](#Todo)

## Описание
### Техническая документация

- Язык: Python-3.8
- Модули: os, time, math, pytoexe
- Версия: 0.0.0.2
- Название HighSchoolHelper
- Создатель: [Антон Григорьев](https://github.com/Zeph1rr), [SlavyaNochka](https://github.com/SlavyaNochka)

### Общая информация

Помощник старшекласснкика (анг. HighSchoolHelper) - консольное приложение, призванное помочь старшеклассникам с обучением.

В программе содержится как обычный калькулятор, так и специальные решения уравнений, а так же дополнительную информацию 
и секцию для отдыха. 

## Установка
Скачать файл HighSchoolHelper.exe и положить в любой удобной папке. Запустить программу.

## Наполнение
В приложении есть несколько секций:
1. Операции с одним числом
2. Простейший арифметический калькулятор
3. Отдел тригонометрических функций


## Todo 
- [x] Уловие выхода из программы
- [x] Операции с одним числом
- [x] Простейший арифметический калькулятор
- [x] Отдел тригонометрических функций
- [ ] Геометрия
- [ ] Информация
- [ ] Разгрузка мозгов
- [ ] Уравнения
